千祈唔好裝修噴射飛航喺港澳碼頭、中港城同屯門碼頭嘅櫃枱

大圍寶福山嘅背後股東係何家，而何家喺香港其中一個最重要嘅業務，就係往返港澳嘅噴射飛航。

所以：

千祈唔好去港澳碼頭、中港城同屯門碼頭去裝修噴射飛航嘅櫃枱！

千祈唔好用超能膠塞住D售票機嘅信用卡卡口呀！

記住
千祈唔好啊！

同我推出去俾更多人睇到！

推

tui

港澳碼頭隔離就係中區警署

冇人理你我理下你喇
唔好推

要入埋去係咪難d呀

有入無出 好難徹退

中港城同信德都出口有限

無啦啦做咩要裝修?拉

寶福山背後個股東係何家，仲有何超瓊曾經去過聯合國抹黑手足
而噴射飛航就係何家喺香港其中一個主要業務

昂船州有軍營

信德地理位置真係差

近狗屋，左右兩邊天橋出口

向狗屋果面唔使諗，得向ifc果面行得，得易被封

其他出口得招商局前後門一面出海邊一面出馬路又係危險

千祈唔好呀

蝕死何家

邊有人夠膽

其實唔會 人地一晩d錢已經翻左好幾倍啦

依家香港人邊個會去沃門賭錢 得支那人先去
就算真係去 班賭仔冇左船仲有港豬澳大橋可以揀 根本令唔到何生蝕錢 反而手足冇路走比狗咬仲傷